{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/pale-de-cz-condo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "팔레드시즈 콘도"
    },
    "text": "パレスコンドミニアムは釜山に位置する宿泊施設で、フィットネスセンター、禁煙室客室、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。 このコンドミニアムは海雲台海水浴場に近いので、宿から海辺まで歩いて1分で到着できます。 また、パレッドシーズコンドミニアムは海雲台駅から12分の距離に位置し、タルマジキルから1.4km、ベクスコから3.4km離れています。 このリゾートはファミリールームも提供しており、客室内にはクローゼットのようなアメニティがあります。 また、すべての宿泊オプションにはシャワー、ヘアドライヤーが完備された専用バスルーム、薄型TV、エアコンが提供されています。 一部の客室にはテラスがあり、より快適な宿泊を楽しむことができ、すべての客室にはベッドリネンとタオルも提供されています。 釜山市立美術館が3.9km離れているパレッドシーズコンドミニアムはセンタムシティから4kmの距離に位置しています。 近くの金海国際空港までは25kmほどかかり、有料空港シャトルサービスを提供しています。 また、この宿は釜山の中心部から9kmほど離れています。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 これらすべての距離は直線距離で測定されたものであり、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "パレスコンドミニアムはどこに位置していますか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムはフィットネスセンター、禁煙室客室、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムは海雲台海水浴場からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムは海雲台海水浴場から徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムは海雲台駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムは海雲台駅から徒歩12分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムはタルマジキルからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムはタルマジキルから約1.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムはベクスコからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムはベクスコから約3.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムはファミリールームを提供していますか？",
            "answer": "はい、パレスコンドミニアムはファミリールームも提供しています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムの客室内にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムの客室内にはクローゼットなどのアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムの客室にはシャワー、ヘアドライヤーが完備された専用バスルーム、薄型TV、エアコンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムの一部の客室にはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、パレスコンドミニアムの一部の客室にはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムは釜山市立美術館からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムは釜山市立美術館から約3.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムはセンタムシティからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムはセンタムシティから約4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムは金海国際空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムは金海国際空港から約25kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムは無料の空港シャトルサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、パレスコンドミニアムは有料の空港シャトルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムは釜山の中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムは釜山の中心部から約9km離れています。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムのチェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "パレスコンドミニアムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "パレスコンドミニアムのチェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "これらの距離は直線距離ですか？",
            "answer": "はい、これらの距離は直線距離で測定されたものですが、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 845
    }
}